藍屍死撐楊明，拒絕分化割席

所以，親民主陣營都唔好胡亂分化鬥黃。

我哋自己都要 不分化不割席

物以類聚

再睇吓Miss Poon單嘢

不分化

咁就要大肆宣傳啦

推好似第2次犯醉酒?

係。。。

楊明曾於2005年被發現將座駕停在佐敦道中間行車線，並睡在車中，接受酒精測試時證實超標後被拘捕，其後被判罰款7,000元及停牌1年。

楊明於2006年在夜店襲擊保安員被判守行為，2007年守行為期間，帶醉在便利店以回鄉卡購物不果後，破壞店內物品，被判社會服務令150小時，並須向便利店賠償3880元。

資料顯示，楊明於2007年5月2日，在紅磡一間OK便利店內，將一部八達通機扯脫及擲出店外，另破壞一個香煙廣告盒，造成財物損失。

呢d post 連登都會出啦

又如何

藍絲殺人強姦都會保